所謂既貴氣其實係咪係個鼻到？

我見好多人話人個樣生得有貴氣上等人咁，都係鼻高既，有錢人個鼻係高啲既？

已分勝負